{"id":"2018_11","name":"","memoryVerse":"耶和华不像人看人，人是看外貌，耶和华是看内心。’ ”（撒母耳记上16:7下）","dayQuestions":{"one":{"title":"第一天：阅读经文释义及参考经文","questions":[{"id":"2018_11_1","questionText":"1. 试于此处记下本周你怎样看到上帝行事。（如他怎样供应所需、回应祷告、安慰心灵、使人和好，或带领指 引等等。）","answer":"","quotes":[]},{"id":"2018_11_2","questionText":"2. 在过去一周里，经文释义、讲课、小组分享或个人研习的哪些内容对你影响至深？","answer":"","quotes":[]}]},"two":{"title":"第二天：阅读诗篇139\n诗篇是由许多作者的歌询和祷文编纂而成的。这一课专注研读大卫所写的诗。","readVerse":[{"book":"诗篇","verse":"139:1-24"}],"questions":[{"id":"2018_11_3","questionText":"3. 有关上帝的无所不知、他对每个人的完全认识和祂的大能，你有了什么认识？","answer":"","quotes":[]},{"id":"2018_11_4","questionText":"4. 大卫的渴望和请求怎样流露出对上帝的热忱和对罪的憎恶？今日，基督徒可以怎样在对罪的憎恶和对反对上帝的人的爱两者之间取得平衡呢？（诗篇139:19-24。）","answer":"","quotes":[{"book":"诗篇","verse":"139:19-24"}]},{"id":"2018_11_5","questionText":"5. 这首诗怎样与你目前的处境息息相关呢？（你是否正企图逃避他、对祂坦诚、觉得受逼迫等等？）","answer":"","quotes":[]}]},"three":{"title":"第三天：阅读诗篇7,10\n诗篇第七篇和第十篇示范通过苦难的赞美与祈求。","readVerse":[{"book":"诗篇","verse":"710:1-undefined"}],"questions":[{"id":"2018_11_6","questionText":"6. 你觉得上帝的哪些属性至为突出？何以见得？","answer":"","quotes":[]},{"id":"2018_11_7","questionText":"7. 有关那些不断作恶的人和那些无辜受害的人，这两首诗揭示了什么？","answer":"","quotes":[]},{"id":"2018_11_8","questionText":"8. 大卫恒久盼望的是谁、是什么？你所盼望的又是谁、是什么？","answer":"","quotes":[]}]},"four":{"title":"第四天：阅读诗篇19\n大卫赞美上帝在创造里和在他的话语中所启示的一切。","readVerse":[{"book":"诗篇","verse":"19:1-14"}],"questions":[{"id":"2018_11_9","questionText":"9. 上帝的荣耀给定义为他所有属性的总和。祂创造的宇宙万物揭示了祂的哪些属性？（引用圣经中任何经文。）","answer":"","quotes":[]},{"id":"2018_11_10","questionText":"10. 大卫怎样形容上帝的话语？对上帝的话语，你所抱的态度与大卫的有什么异同？","answer":"","quotes":[]},{"id":"2018_11_11","questionText":"11. 大卫怎样描述研读上帝的话语所得的益处？研读圣经让你有什么具体的改变？","answer":"","quotes":[]}]},"five":{"title":"第五天：阅读诗篇2和110\n大卫常常恳求得到拯救，并满有把握地预言有关耶穌基督的事。","questions":[{"id":"2018_11_12","questionText":"12. 在诗篇2:1-3里有什么对上帝发出的怨言？试将之与今日人对上帝的埋怨作一比较。","answer":"","quotes":[{"book":"诗篇","verse":"2:1-3"}]},{"id":"2018_11_13","questionText":"13. 对世人的叛逆，上帝有什么恩慈的回应？上帝如何能公义地放过所有投靠他儿子的恶人？（参阅诗篇2:4-13; 以赛亚书53:4-6。）","answer":"","quotes":[{"book":"诗篇","verse":"2:4-13"},{"book":"以赛亚书","verse":"53:4-6"}]},{"id":"2018_11_14","questionText":"14. 诗篇第110篇启示了有关耶稣的什么事？（参阅使徒行传2:33-36; 马可福音14:61-62; 希伯来书1:13 4:14-16 7:11-8:2或任何其他经文。）","answer":"","quotes":[{"book":"诗篇","verse":"110:1-7"},{"book":"使徒行传","verse":"2:33-36"},{"book":"马可福音","verse":"14:61-62"},{"book":"希伯来书","verse":"1:13"},{"book":"希伯来书","verse":"4:14-16"},{"book":"希伯来书","verse":"7:11-8:2"}]},{"id":"2018_11_15","questionText":"15. 今天，这些诗歌怎样令你知罪，大有把握或满有盼望？","answer":"","quotes":[]}]},"six":{"title":"第六天：复习诗篇2 7 10 19 110 139","readVerse":[{"book":"诗篇","verse":"2:1-12"},{"book":"诗篇","verse":"7:1-17"},{"book":"诗篇","verse":"10:1-18"},{"book":"诗篇","verse":"19:1-14"},{"book":"诗篇","verse":"110:1-7"},{"book":"诗篇","verse":"139:1-24"}],"questions":[{"id":"2018_11_16","questionText":"16. 从本周研读的诗篇拣出一节或多节诗句，然后安静地深入思考（默想）其中的内容。上帝怎样叫你将这些诗 句放在心上并付诸行动呢？与你的小组分享上帝赐给你的启示。","answer":"","quotes":[]}]}}}